有無試過同唔識既人當面鬧交或打架?

聽講楂車既人成日發生

打過，俾佢撞到之後俾佢罵，嬲起上嚟， 一下揸實佢喉嚨再v neck鎖

好型

唔通咁厚面皮畀佢鬧咩

打過 撞到人之後罵返佢，之後比人渣實喉嚨再鎖住。

好撚大隻

孫叔叔 一日開幾多個post